中大一晚1000粒tg?

痴撚線

五秒一粒咁劑

1000發=5000粒

應該有

yessss 發發發發發發發 唔洗錢咁射 對佢地嚟講又真係唔洗錢😂

推

其實係咪變相送錢上大陸？

班高級狗落order叫啲低級狗隨便用，轉個頭又可以大手入中國貨

係咪都係比錢大陸